IQ題 小明入左廚房整啲野，之後佢老母番黎唔認唔到個仔點解？

夠5頁開估

佢淥親

蟻多嬲死象

秒

錯

雖然好笑
但錯

攪拌機

唔認唔到咪認到

屌你老母

估唔到你發爛咋

首先咩叫唔認唔到個仔？
認唔到個仔？

佢唔係小明

因為佢整色整水

淥親不認

秒撚左啦 淥親不認 等第五頁開估

認唔到個仔

留名開估

錯
有創意但低質

因為佢老母有老人痴呆
秒左樓豬

因為佢唔好彩

ching幾時一齊食飯

小明係女
此post已完

去廚房整拉面

因為個廚房亂到阿媽都唔認得

比卡超

推到第五頁

留名睇創意

整容

推

想睇第五頁

咁都低質
留名睇高質

入廚房整容

難食ar媽都應唔到

用畢身精力諗架

因為佢老母入錯屋

留名

好啊 唔好笑到收唔到聲

留名等睇你有幾高質

Lm

因為小明真係跑得好快

垃圾

你咪水果哥哥

劉明跟進

入咗阿爺廚房變咗鼎爺
所以老母認唔到

因為小明入左廚房整容

狗不理

等睇有幾低汁

難食到呀媽都唔認得

推去第五頁
留名睇高質答案

大門大獸一拳打爆你個頭lihkg留名

推到第5頁

等睇高質答案

幫推

因為小明係女仔

答案係B

唔認唔到個仔
即係認到係佢個仔
所以冇問題

乜撚嘢叫唔認唔到個仔

姐係真係佢老母，咪唔認唔到

屌你講乜鳩

因為佢阿媽d奶假架

去唔到第5頁

小明上左廣州

留名睇答案點高質

快d去到第5頁睇高質答案

好想知個答案有幾高質

lm睇高質答案

留名睇你有幾高質

好想知個答案

煲仔飯

留名等屌樓主

找數未呀
用個橙打飛機呀

留名睇答案

？

第5頁啦

開估未

淥親不認已經夠我笑出聲

樓豬深潛
Btw，因為小明唔係佢阿媽個仔

樓主死出黎未
你咪撚走數

樓豬第五頁啦 屌找數啦

因為曹永廉
所以佢呀媽唔認得佢

屌你樓豬 你最好快D搵個比佢好既答案

樓豬去咗邊？

諗緊新答案呀

肯定係啲垃圾答案
我碌巨鳩已經對準樓豬屎眼

柒到深潛

熱到呀媽都唔認得

樓主呢

出黎面對啦

開估啦

八千大元，俾啲掌聲！

出黎啦樓豬

屌你老母開估未

推到第六頁都未有答案

高質答案呢

畢生精力?

答案呀

答案呢屌你老母

答案？

小明係一舊叉燒
整咗碟叉燒飯
佢老母就認唔到邊個係小明
邊個係叉燒

答案呀 樓主

留名等睇高質答案

睇黎俾人秒撚左又不願面對啦

低質

樓主係邊啊

深潛

IQ題 樓主開左個post考內IQ題，之後佢老母唔認得樓主，點解？

因為樓主被人屌到阿媽都唔認得。

淥親 好高質

樓豬 走數 第六頁啦

小明係女

負皮先

走數豬

樓豬低質過呢個就等收膠啦

俾少少時間樓主喇
佢諗緊啊

小明係廚房整左個容

第七頁都未有答案？

屌你淥親不認都低質？

淥親不認好高質

樓豬出名走數

屌你潛水 就睇你個答案有幾撚高質

Agger

唔撚係呀...

答案呢

樓主，你去咗邊？
畫緊圖做答案？

樓主: 係整容啊, 整完唔同樣咪唔認得囉

屌，走到依加都未有答案

因為小明全名係孟小明
佢老母係盲既，認唔到小明
所謂既盲母三遷

戇鳩仔係上唔到網典

乜撚呀

乜撚野

做乜9呀

好白癡

...

樓主老母就唔認樓主

正確答案！

.................

屌你樓豬比人秒左鳩講個答案出來

收皮啦樓豬

被人秒撚咗就夾硬嚟

垃圾樓主

樓主食咗藥未？

好食到阿媽都唔認得

正確答案係渌親不認

樓主戇鳩

笑死 比人秒左 都唔好9唔搭8先得架

講句屌你老母之後呃吓正皮咪算囉，宜家鳩Up 個答案出嚟

其實比人秒咗又點 認咗佢最多比人笑兩笑
總好過依家變咗過街老鼠

屌你老母
新一年都要拎自己老母岀嚟

都講唔撚通 又無三遷 柒咗就認啦

樓主老母比狗屌啦垃圾

真係完全唔L 明個答案？三乜嘢遷

你個垃圾答案有幾高質呀？ 一開頭秒左你就認啦 係要柒落去

墨默高佢幾班

欣賞你的思路

小明就係樓豬
樓豬老母比我地口爆顏射搞到成面精
跟住睇野就眼濛濛，認唔出樓豬
所以屌你老母呀樓豬

Up咩春

IQ題樓主係咪都唔認唔到自己個腦？

答 樓主又叫孟樓主 孟同盲同音 所以認唔到

痴撚線 九唔搭八都有個譜啊

屌 on9 到笑撚死人

關廚房咩事

答案係樓主就係小明 on9到老母都認佢唔到

盲母三遷你唔好話戰狼300

屎你食唔食

屌你老母 俾我秒左就鳩up

都幾好笑

又抄高登玩1q題 拉登仔

我屌你老母

同廚房有咩關係
一直都係盲咁之前點認到

雖然知樓主被秒老作，但智慧未免太低

用陰陽眼有無見到啲鬼係到笑你on9？

得自己正評自己是否可悲

再重覆一次，淥親不認先係正確答案。
巴打一早秒咗

咁小明姓乜關咩事

孟母3000你都噏得出
你老母比狗屌呀

孟母三遷關你條題目閪事咩柒頭

比人秒左之後係度鳩up

樓豬既1Q